人在美帝國會山莊，呼吸一下自由嘅空氣

柬埔寨人喺到示威中

曾幾何時，香港都可以喺立法會公民廣場示威

btw，去過天安門廣場，入去都要安檢

明明就係白宮